日本反送中第一人 模特兒平野鈴子小姐點解個IG 2000 followers都無?

IG:

前文介紹:

人地IG STORIES好有心機做文宣, POST講今晨斬人案,何妖,林志偉,講太古講爆眼分分鐘仲有心過好多香港人,點解可以無人理?!

因為唔大波

高瘦平

推

push

隻狗乸madam都二萬follow, 如果咁都輸比隻狗乸就死撚咗去啦

推爆

721 811

已follow

Push

push!!

Push 咁多中意日本妹妹既巴打都唔follow

幫手推下

唔用IG呢d垃圾, 淨係follow左twitter

推啊啊啊啊
連結世界！

無返幾萬連登仔都講唔過啦

twitter同ig都有follow
好感激平野小姐！！！
平野さん 心からありがとうございます

連登仔寧願follow狗乸都唔follow日本model
有無搞錯

即follow

隻女警犬一晚都過萬 鈴子竟然2000都未到

一開見到何妖都唔想follow喇

加埋佢twitter啦!

佢真係好有心 好感激佢

Twitter:

Followed

只用你一秒按Follow就可以表示support

佢真係好有心

我鐘意日本妹
即follow

成班狗公走去follow狗乸
屌哂佢地老母

多謝你為香港付出咁多

人地好傷心啊仆街
你班打靶仔

821元朗西鐵靜坐 823人鏈 824觀塘 825 荃葵青

follow佢

推

Facebook friend

即刻follow咗!!

連登仔未見過波
個個FOLLOW隻狗乸CLS
要FOLLOW緊係FOLLOW平野小姐, 人地幫緊我地宣傳

琴日上twitter tag G20既野想tag埋佢
發覺佢無twitter

Tui

推唔到都要推

推爆佢

香港人一定要報恩

推..值得follow

真心話你都唔好#2就黎下次慢慢先講

狗乸？不了
架妹？仲要反送中？即fol

831 死線
823手拖手

即刻follow左

PUSH

架妹

推呀
連登仔

已follow
利申冇follow隻母狗 唔知平野小姐IG
多謝手足提醒

狗乸就咁多狗Follow，架妺就冇人，屌你地地
架妹世界第一！

屌你老母20k狗公

立即普選 否則攬炒

反而好奇佢識連登仔?
跟得咁貼都幾厲害

香港人咁樣對幫自己既人
快d follow

放心 而家一秒幾個咁上緊

支持！人地咁熱心係日本做文宣，支持下

好人要有好報!!!

佢啲文宣好高質

我係絲

已follow日本手足

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

push 呀

Follow 左

日本妹

日日推！

Suzuko Hirano🇭🇰25日YouTube生配信!! (@suzutaro18)：

佢個stoty

已fol

no ball no follow

要follow呀

followed
利申：冇follow過大波警犬

已follow好有心

推啊

好早就follow左

推啊
全部連登仔快啲follow
同埋like曬佢啲相

全部入嚟follow

推推

我打左中文
自膠

無理由會少過隻女狗啦 明明之前都成日開POST講
同埋suzutaro15個ACC 其實有佢相睇

，大波madam都2000，btw已follow平野小姐

佢d文宣圖好撚貼地同本地人進度一樣

我愛架妹

G 持
人美心美

有twitter既記得follow埋

Me ok

我都唔明，佢勁落力

利伸一早follow

全部同我去follow呀

過左廿二分鐘先3000，我太睇得起連登仔

狗閪不了

鈴子小姐可愛又純潔~真女神

連登仔!!!
做野啦

科勞突

Liked

推，已like

要多多支持肯發聲嘅人!

推爆佢啦自己人都唔推

推！

大日本第一！

follower直線上升!!

人地串緊班follow左黑警既連登仔

架妹 we connect!!!!

823人鍊
823人鍊

要幾冇骨氣先會follow個隻狗乸

1 f5就多幾十

推啊屌

因為大家係睇佢twitter

Push 612 721 811 820

612 721 811

已follow!!!

推。。。

followed

一定要科勞啦
成班見到狗乸大波就狗衝都唔知做乜柒

Follow左

唔好同我搶

心腸惡毒 幾大波都冇用
心地善良 cat girl都係女神

你班連登仔

［每晚十點］窗邊大嗌 啊！！！！！！約定你

真係冇天理 鹽水袋madam就廿幾K followers
真心愛香港嘅就得三千幾個followers
Btw, 你哋知唔知攬炒巴喊緊？因為佢個ig followers仲少過Katy Pang

傳送門:

今晚同我推到1萬

Following

連登仔 唔係淨係識 follow 大波黑警嘛?

跟得好貼

其實平野小姐係睇香港咩網頁可以跟得咁貼

Bob叔都follow 左

太慢喇太慢喇連登仔即刻同我上嚟做嘢

屌班盲撚走曬去follow隻狗乸

見到呢個story 覺得好撚慚愧

推呀

民主女神in日本

人呢

Lihkg

連登仔身體很誠實

Cap個story嗰時都未夠2000 followers
依家已經3900

Twitter and ig followed

到你啦
唔夠膽跟機呀？

follow twitter啦

快速入門，教你如何用Twitter

仲有邊狗公唔unfollow 隻狗乸依家偷笑緊

唔用ig表示twitter已follow

followed!

正常#2

點解我見唔到
利申: 啱啱先開IG

人地狗毑就2萬，你班狗公

added

屌你地班死狗公
人地做狗大波就衝，就話點點點
人地日本妹落足力，幫我地香港人，你地就唔理佢
人地義士犧牲條命，前途去抗爭，你地又無力
食屎啦仆街
認清敵人啦好嗎？
我地冇贏過啊屌你老母

follow follow follow

正身分身都follow左

Follow佢呀

要人

推爆佢 見到follower係咁升好感動
但未夠啊

人靚心美

你今日follow左未呀

今晚目標係一萬!!!

IG 要人

架妹+反送中
我戀愛了

3千幾

唔洗講

推到有一萬人follow

日本妺世界第一！

每一秒更新都多咗一至兩個follower

即刻做

100 follow/min

小心另類自爆
不過都照FOLLOW

tui

必須推

up

Follow ed

運動完結後應該成立埋FANS CLUB 親身去日本支持

即去FOLLOW

用咗三個acct去follow

高汁 已fol

推阿
鈴子小姐好有心
我記得蘋果個訪問話
佢第一次搞的遊行得幾十人
令佢有點傷心 但都堅持搞落去
仲話願意為左香港而死
一個外國人咁愛香港 大家唔係唔撐阿

要支持佢！

一早有like 爆佢

基本啦

越黎越多人follow 由二千幾到而家差唔多五千

仲有韓國 金義聖 最新果幾個post

一定要like

Follow!!!!

Follow埋Twitter

推 人美心善
Follow左 靚過大波madam好多 仲要係架妹

推爆佢！
日本妹世界第一！

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

唔小心禁左負皮

屌，你班仆街
人哋自發做日文文宣，幫你煲大佢
仲要個個weekend喺東京遊行聲援香港
知唔知咩叫知恩圖報啊連登仔？？？？

利申：一早follow晒ig twitter

Push!!!!

要多謝人啦係咪呀

最慘連登仔連大波同攝pad都唔識分
又樣衰
條狗最多咪c
講真未去到e都唔好叫自己大波

之前佢著住和服去遊行支持我地
真係好正 快啲follow喇

因為抵制IG,用twitter

推左廿頁都仲係四千followers?
利申followed

Followed and thanked her

連登出征 沙漠都變森林

推到過萬！

咁鐘意大波呀拿

夠大未

即科勞

乜連登得咁少人咩

我愛日本妹

佢之前係story講過：
Together to the end

樣衰 又瘦又平

句嘢咩意思 淨係識巨乳警官點解

飲藍妹，睇架妹

佢喊緊 好傷心
仲唔快啲叫曬身邊既人follow

More
要俾啲教訓啲狗公

已加 不解釋

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

唔知有ig淨係跟咗Twitter,即刻follow 返

Follow得好貼

睇裸跑果5萬人去左邊?

五千啦

已followed

加加

佢有冇Twitter

認真 人地唔係香港人都上心過你地 你地慚唔慚愧

已follow

821元朗站靜坐

pish

fo左多謝佢

咁耐先5000

有2個負皮,1個係你(見你咁誠實唔話你),另1個都好快D自首

突破5000大關

屌唯有推

佢廣東話係咪好勁緊貼速度勁過唔少香港人

科爐ED

馬上FOLLOWED

爆左5k

推爆 要多過大波警

唔得，呢鑊唔推講唔過去

仲唔去follow😡人地幫到咁

推到1萬人

follow了

follow之餘要記得保護自己私隱，唔好暴露太多個人資料啊！

爆

要多D日本人follow 先有用 我地follow 完 都係圍內睇

twitter ig 都follow 左

據我了解佢本人應該唔多識,但有兩種語言皆通嘅在日港人同佢一路update

係"假" 大波警乸

日本妹唔跟跟個差婆
連登仔bad taste

推到做日本kol

一直揾唔到佢ig 唔該哂巴打！

好靚女

佢跟得貼過好多香港人

心善則美

你班垃圾走去follow 女黑警！！
呢個咁支持我地既又唔follow

你班狗公得閑Follow狗乸，都唔理對香港咁有心既日本妹！

twitter:

禁個掣姐

5,685 位追蹤者

屌你班厹
大波狗乸就仆去follow
鈴子小姐就唔follow
快d follow呀

仆老母 口裡說不 邊個男人再follow 就含撚啦屌

5,759 位追蹤者

5,830 位追蹤者

follow 咗

好有心 follow

721
811

岩岩follow左

5,865 位追蹤者

懷疑follow狗乸既 好多支那狗黎

5,880 位追蹤者

已經follow左

豬西一晚兩萬個
幫香港人既架妹子 一晚可以有幾多個

佢follower直線上升緊繼續推！
有乜可能輸狗乸

唔到二萬唔收貨，上呀

真係有人unfollow番
見佢28k變27.3k

5,963 位追蹤者

變左2.5啦好似

人靚心地仲靚

特登quote要班死狗公睇

btw catgirl係同路人，唔好放埋一齊並列啦

推 今晚激增

佢Twitter都多謝大家 一齊去留言多謝佢

5907，要繼續呀
／／
また優しい人が作ってくれた。嬉しい。
いつもありがとうございます😂

淨係個樣已經靚過嗰件臭閪啦

推，真係好有心機
多謝佢

6,094 位追蹤者

6,111 位追蹤者

また優しい人が作ってくれた。嬉しい。
いつもありがとうございます

from twitter
雖然睇唔明但feel到佢好開心

612
721
811

急升📈

即刻follow
平野さん、どうもありがとうございます

推你班咸濕仔

821元朗見

大波madam 完勝

勝你老母

佢地只識大波狗

6,254 位追蹤者

屌哂你班死淫蟲
人地出心出力左咁耐都得果幾千followers
仲好意思叫人stand with hk

一個一直幫香港發聲嘅日本人
Follower少過隻假波狗乸

仲上心過某班香港人

多咗4000

頭先仲係1700，宜家6xxx

加油

好想好似大波madam咁有咁又follower

好有氣質

打錯字
「好想好似大波madam咁有咁多follower」

繼續follow

日本妹世界第一

每秒多一個人follow

心地善良

再推 唔識日文見到佢d post都眼濕濕

6,532 位追蹤者

仲差成萬幾呀

講真你班人真係唔撚抵幫
人地日本人為我地扑心扑命搞遊行
你地連禁個制follow都做唔到

IN架妹WE TRUST

相由心生，已FOLLOW

啱啱follow 左

差唔多7千

follow啦屌你班狗公

唔夠啊

人地個心咁靚都唔follow
follow埋d軍雞

一個人做咁多文宣

麻煩尊重啲啦…
有冇感恩之心？
映衰曬香港人

竟然解鎖埋

巴打好有心

屌死你地follow大波妹既垃圾 係啊 係垃圾啊你地班仆街

用晒幾個Twitter ac follow!
No ig ac sorry for that

6800

Japan connect

821

平野鈴子小姐 我愛你

Jeng😂😂😂
Btw followed正氣鈴子

我follow佢twitter

多謝平野鈴子小姐

對唔住，係我遲咗follow，即刻fo返

原來ig都有

一早科勞咗啦，唔撚明人哋咗咁撚多嘢，香港人好似睇唔到咁

推爆佢，唔可以晒咗佢啲心機

佢post咗呢個post上twitter呀！！
推爆佢，俾平野さん知道我哋好多人支持佢㗎！！

屌你今晚唔係一萬都過唔到呀？

人靚心地好

p

我屌你班仆街follow打鳩你哋嘅黑警多唔follow一直幫我哋嘅日本妹

感謝將反送中精神送到日本

兄弟做野

我女神

再push, 起碼幫佢有1萬啦屌

推啊！

followed
準備like晒佢啲相

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE

起馬要10k

Pish!!!!!

有3千個良心連登仔回頭是岸

推啦 醜唔醜啊香港人

多過黑警係最低要求

起碼多過隻狗乸

無啦啦送左2萬幾follows
佢轉做KOL都賺唔少廣告

升左一倍

再推
今晚一定要過10k

721

811

推

佢真係成日出post

今晚要1萬呀 衝爆佢
多謝平野小姐！

唔係打唔爆1萬掛？

岩岩出左新post
全部人同我like

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

個post1000正評都冇？

去晒打丁？

傾佢老味

sorry睇開佢Twitter
唔知佢IG
已follow

要1萬
612
721
811

身為日本人竟然都為左香港出心出力去宣揚自由民主既普世價值

輸比隻狗

咪係lor 你地J下madam就話姐 仲要follow埋
依位日本同路人真係要你地follow喇 你地又唔follow

推到爆POST先瞓

全部同我unfollow 隻狗乸madam!!

緊要關頭唔好用下體諗野！！

佢好靚， 心地好善良！ 多謝你！

快啲支持人啦！！！！！

訓晒教？

幫手Follow，起碼要多個隻狗乸

日本反送中第一人

攬炒爸打團隊

推啦

真係好撚有心
日日ig文宣,之前仲開live講反送中
感激平野小姐

鈴子姐姐 我地知錯喇
即刻unfollow個差婆
follow返你

支持！

即LIKE!
心地好，高瘦平又點話！

比著係我都心淡啦連登仔
身為日本人 都幫你地班友出心出力搞文宣去遊行
仆你個街咁都少人關注過一對奶
停止follow軍妓 請支持同路人

我屌死你班連登仔啊。成晚follower過千都做唔到？？？

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

獨立調查委員會係俾雜卒擋箭咋！

點解可以冇人正評

咪玩cat girl ，佢今次都好出力

幫你推!

即刻follow!!

正確思路

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

全能連登仔可以一夜幫手加幾多個followers

攬炒巴個IG都唔夠隻狗多follower

Follow

一夜過萬是常識吧

幫手Subscribe 同like 啦大家!!

屌你仲未過萬

一早follow左

停左唔陏既？

本身無follow黑警狗乸

已follow呢位女士

屌晒佢地

推

Follow狗乸嗰啲快撚啲unfollow，狗都j得落

如果咁都唔過萬就收得皮啦...

她就會每周末在日本東京舉辦遊行，與港人奮戰到最後一刻，「我願意為守護香港而死。」

如果佢係香港人,可能係前線義士

唔係有心 咁岩google出左冇為意

應該係

more than 8000

一萬都唔夠連登仔起身喇
fol埋攬炒巴個standwithhk_

推啦快d follow

TUI

就快9千

你哋班仆街仔有奶便是娘

谷爆佢，人地真係好熱心

屌你啦高瘦平，睇開av都知著住和服未除果陣個個都平架啦，佢仲有第二個account: suzutaro15

裡面有兩張d性感相架

follow

報恩

好撚型

屌那升 攬炒巴twitter 一萬人follow都冇呀

第二個account: suzutaro15

幫手Follow，起碼要多個隻狗乸

日本反送中第一人

第一人分身(內有J圖 岩哂你地)

攬炒爸打團隊

推呀
仲係得9千

李SIR好觀察入微喎

無至小2萬都唔收貨

真心????????????
你係曲線想人fol佢咋何？ ？

推到過2萬

快D follow ar

gi chi

你唔撚攰?

屌連登d狗公去撚哂邊

攬炒巴 同 平野さん 嘅ig都要多followers過隻垃圾狗乸
唔該連登仔比d骨氣

FOL -ed

Followed and pishhhhhhhhhhh!!!!

It's over 9000!!!

佢真係有睇連登架喎
有人話佢好勁 連登有post講佢
佢話 第五次了
仲問 點解大家係咁打"推！"
究竟"推！"有咩意思

一早follow左
成個IG唔計朋友就得返玲子小姐同有村架純

已follow！多謝你呀！

巴打識貨

我想搵人幫我翻譯呢份文章俾平野鈴子小姐

開post兩個鐘followers上升一倍

Push ar

其實佢識唔識中文？就算識都唔係咁易睇得明，真係好佩服佢

就10k

先前另外有巴打開post講佢專訪都有俾佢睇

就黎10K
612
721
811

就黎10K

612
721
811

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

寧願follow依位日本女仔啦
到底個女警邊忽正
真心唔明

聽左網台講話，follow個大波婆會比佢地收集到大數據。有咩可能比人發現左吾係即轉private 先，罷明有坑比人跳。寧可信其有，黑警心有幾黑邊探到底

已follow！

即刻follow
有心過好多香港人

講過幾撚多次把口唔好咁撚毒
香港人一定要戒

訓前一推

你班仆街仔﹐對家嘅嘅followers仲好過自己友﹐你地過唔過意得去?
即刻同我follow番鈴子小姐同unfollow隻狗乸但可以照偷偷地睇

連登仔最愛嘅日本妹得10K？

快撚d推

人美心善

Follow 狗乸要死全家

無50k 都唔收貨

Done

攬炒巴呢

態度正確

嗰班仲fol緊狗乸嘅連登仔唔該比d骨氣

G持

拡散希望

幫手Follow，起碼要多個隻狗乸

日本反送中第一人

第一人分身(內有J圖 岩哂你地)

另外平野小姐都希望大家FOLLW以下呢個IG

攬炒爸打團隊

每秒f5都升緊
唔錯唔錯

10k

咁大波冇腦果啲整容雞好似岩你多啲

10k啦
唔好比佢停

改

要20K

612
721
811

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

Pish pish pish

thx 大家真係做到嘢！

繼續Follow

612
721
811

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

祝2同3樓嘅樓主老母俾人送中

佢話佢都好想睇個大波狗乸

連登力量

Pish

推，大家繼續叫人follow, 唔好比佢停

借po宣傳下我地經營緊嘅一個比日本人睇嘅instagram

希望大家幫手share同follow

你地加油 我休息一陣

咪就係
人地非親非故都幫我地香港咁多
屌你我地竟然唔領情?

記撚住呀
他日日本有難
我地就要恩返し

FOLLOW完 順手LIKE埋啦

10.4k了！我一個鐘前follow嗰陣仲係8k

823政府必須回應五大訴求
否則
全民準備全面升級行動

幫手Follow，起碼要多個隻狗乸

日本反送中第一人

第一人分身(內有J圖 岩哂你地)

另外平野小姐都希望大家FOLLW以下呢個IG

攬炒爸打團隊

平野小姐表示多謝

即刻follow 咗

推呀屌你老母
唔好見人地大波就狗衝
人地唔係人黎架
對住平野小姐
我地要十倍奉還呀

抖陣

一早科勞左

推推推
大家快 follow

一萬咋都係 點解仲係咁撚少

當然係一直都追踪住攬炒巴既行動

btw想問下FreedomHKG係咪G20登報組？
唔太肯定所以一直都未follow

影衰香港人
下體思考

DLLP
DLLPY

巴打，多謝曬

我以極少數人之力反對獨立調查委員會

快手Follow呀 屌你班柒頭

已follow pish

屌你老母食屎狗 係呀屌你老母呀 好撚好笑？

平野小姐你唔洗burn with us 架
你仲有美好人生

條架妹真係幾正架，我唔係結左婚真係想請佢黎香港玩

各位師兄做到嘢！！！

We love you too

btw有冇巴打send依個post比佢睇吓，等佢知道點解會升得咁快

一萬 其實我唔知佢有ig...

一早sd左

推推推

已follow thx

就快11k

佢自己放埋上twitter

一係五大訴求有齊,只有獨立調査委員會就死梗. 不過諗諗計重新立論開過個post,好多人見到負皮就唔理

屌你老味拎條咁既大波臭閪差婆黎比。人地著和服果種韻味正到呢，條臭閪差婆一世都比唔上，係個格同外表都配唔上。

仲唔快D follow鈴子
This is an order

Freedom HONG KONG -- G20 Team
Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.(standwithhk_) -- 攬炒巴

推 已Follow

已follow
推

終於11k

寧得罪拉登， 莫得罪連登

Dllm一入去見到何妖個得戚樣

傳得好快

借位推Post

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

開完無耐已有提佢

好多3毛入黎負評我，
我唔理啦！

無真普選，調查咩都冇用啦！
巴打，得晴幫幫香港

我知我獨力post死梗，
但盡力啦！

有人為救香港，死既死傷既傷
我只係出少少力

Push
Following

升得超撚快

佢識唔識中文?

應該少少,英文可能會好D

收工 聽日再推

已follow哂 謝樓主

軍妓 不了

多謝你大力推post

應該佢本身有香港朋友係識日文 同上開連登講俾佢聽

仲有個南韓影星 金義聖 followed

11k了...

follow左再幫推！
你班死狗公快撚d follow

Billy 兄推post 功力深厚

屬於香港既#metoo行動上線啦

#ditto

推呀屌

大力一推

大家繼續唔好停

我突然發現就算我完全唔識日文，都可以完全知道佢講緊啲乜

連登仔做到野

睇下#2幾多負皮就知

屌你班連仔，假婆慰安婦就狗衝哂，人地真正愛港關心香港嘅又唔走去follow，係咪on9?

Suzuko Hirano
11 mins ·
" Clarification 澄清宣言 申し開き書 "

In the first place, and the upcoming future, I will keep my love to Hong Kong. It will never be changed. So please not to be deceived by the smear that amending Instagram translation of "蘋果日報" from "Apple Daily" to "Beijing". I will fight with Hong Kong citizens till the end.

一直以來我都深愛著香港，從今以後，都不會改變。請各位不要因為敵人的抹黑-蘋果日報翻譯成北京-所欺騙。我會和香港人一同戰鬥到最後一刻。

私は今迄もこれからも香港を愛しその心が変わる事は一生ありません。敵の工作で蘋果日報が北京と翻訳されますが騙されないで下さい。私は最後まで香港人と一緒です。

渾水
8 mins ·
啱啱真實測試左一下黎兆沖嘅講法，真係好撚痴線。未必次次都中bug，但為咗證明，我自己錄咗一條片，以正視聽

平野小姐係反對送中嘅模特兒，佢今日出咗個IG係講「多謝蘋果日報」，但係當你咁翻譯制嘅時候，佢會將蘋果日報翻譯成為beijing

IG咁樣你用翻譯系統錯誤去達到媚共嘅目的，呢一招都真係別出心裁。蘋果日報同北京擺明係兩個對立object，如果大家容許呢個翻譯錯誤，咁就會錯誤解讀平野小姐本身想講嘅說話，甚至乎會錯誤解讀佢嘅立場

真係好諷刺，明明前日新聞先話Facebook會剷除散播仇恨同假新聞嘅用戶、群組同page，結果今日自打咀巴。如果有一日我用twitter, 希望大家都會繼續支持我

參考

光復香港革命時代
五大訴求 缺一不可

玲子小姐仲比ig 陰啊

【突發】蘋果新聞 Translate 做英文譯咗做Beijing !!!

正當香港逆權運動登上國際舞台，中國除了發動國家機器在Facebook 及twitter 抺黑外，疑似在翻譯上出手。

在日本人平野玲子小姐 Suzuko Hirano 的ig 上發現，提及「蘋果新聞」，翻譯成英文時竟然出現「Beijing」！此舉大大扭曲玲子小姐原post 意思，隨時令不明所以的外國人誤會！

#本人用英文介面
#用中文出post冇事
#前面加句ありがとう當日文譯就出問題

Facebook 又要解話啦！！！

快到已出澄清宣言

pishhhhjj

未夠二萬呀，日本妹呀，你班友係咪日本妹都唔follow 呀

仲follow緊狗乸madam嘅人簡直唔配做連登仔

呢個post 台灣自由時報有出新聞:

仲要比ig 搞

即刻follow左佢 真係好減激佢所做既野

真係唔明啲雞有咩咁好睇，想睇大波咪上pornhub

呢個日本妹好明顯有氣質好多，又做晒文宣，唔似啲雞冇腦

好有氣質
好有心機連結世界（包括香港）同日本
已follow

612 721 811
光復香港

インスタのフォロワーが一瞬で一万人増えた事が自由時報に報じられました😂 thank you Hong Konger. I love Hong Kong forever. together to the end.

連登力量唔講得笑
支持 比某啲香港人更加關心事態發展

屌！隻狗個ig 都多過佢？一定唔可以

收皮了

向你致敬

連登仔：「乳不巨，何以聚人心」

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

FOLLOW狗乸班人真係前世未見過女人

同屯門公園班廢佬一9樣
有錢叫雞,無錢AV,駛乜follow 中女IG

即刻follow
可惜我睇唔明日文

推！我日本朋友都好擔心香港

聽朝再幫推

師兄做到嘢

因為follow左Twitter

當我係啦

（發現搞錯意思自膠）

畀你嚇死

唔通狗乸又好出名咩

屌男人真係用龜頭諗嘢

三萬鳥

科咗

人哋真係有做嘢，你估好似你咁廢噏

Follow埋理惠小姐同soko san

13.4K

不完美 可改善

萬幾
好勁

followed
連登仲未connect 到咸濕仔
可惜

原汁原味

日本妹加持

13.5k
繼續推

Followed!!!

推

已過萬

已加

13.9k

好早就 follow

屌你仲少過隻膠波犬
推阿

14.1 k now

繼續推

811推 冇ig

但係佢好似又好支持二戰日軍架喎，會唔會佢純憎中國人

有j圖先滿足到連登厹

推爆佢

屌你老母 又出黎吠 躝翻你間狗屋啦

有呀

雖然係真，但有d 野唔可以講

仲有佢個朋友！睇番佢ig!
做少少推一推其他國家文宣！

呢個係事實 呢個係事實
btw架妹嚟架唔係唔follower呀＿

總之同路人 呢度班手足無咩邊個做文宣落力過佢呀 人地撐我地 我地都要撐翻佢

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

感謝支持香港人

唔好再j狗乸，再j j lee d

j 完同我follow twitter ig

推
佢真係好支持香港

Done! 支持

follow左

已follow ，好有心

人地咁出力幫手你地唔係唔撐呀嘛？

Follow!!! 比起大波妹 有獨立思想有良知既更加配做真女人

科凸

我夠大波又唔見follow下我

一晚之後變咗萬五

一定要多過隻女狗

望咗下而家31
真係屌出嚟

日本女女

起馬推到上十萬

多謝發聲有心了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀！！！！！！

完全封鎖
P牌垃圾

琴晚已follow兼direct message多謝佢

萬5

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

屌 起身仲推撚緊

未夠

即FOLLOW

一對奶已經出賣左香港

女俠

15.3k

已Follow

即刻follow

冇事業 綫

推上去

日本妹灰9左喇

billy哥犀利

其實係唔知 知道即刻Follow

Cat girl

去叫雞啦

叫雞啦屌你

Help pish

有講錯咩 班人見對波大啲就咩都唔理
做人做狗自己揀

你班仆街連登仔好入去同我禁晒FOLLOW
無波都要睇

推post!

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

根本香港人就垃撚圾，無眼睇
一個大波雞都帶到風向，唔怪得d 5毛咁易帶啦

我就一早follow 咗
繼續去j條狗乸，精盡人亡就會完成五大訴求

推爆佢就推返行動POST

好有心！

仲未兩萬

每晚10點 窗邊吶喊
821 玩朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

比d骨氣啦diu
同睇tvb 食吉野家 m記一樣

除非你話食咗佢 如果唔係fo你老母

follow咗

已follow，1.6萬，繼續推

I love Japanese

件大波垃圾都有2萬幾三萬人FOLLOW

點解日本囡囡 兩萬都唔夠?

推 已經follow左

一般貨色

仲未廿k啊啊啊

instagram 將蘋果日報翻譯成北京新聞！！！

仲推緊

科勞！！

pusj

廢青

人美心美

push
---823死線---
#Chinazi

Follow了 推

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

今晚元朗站見！一個月喇 一個黑社會都無起訴過啊

香港人係咁廢架啦
唔大波 不了

仲唔快Dfollow,得果萬幾人,遲下輸左,飛機都冇得打呀,咩網都block晒

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

Follow la

821元朗西鐵站靜坐

---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

狗嬸D followers好多狗公

已科勞

大佬唔好咁痴線啦

Qg

真係好癲
1個人係咁推

我留意左佢好耐
一曰24小時都係到推post
痴線佬黎

721811

我都想24小時

#4,#5 個樣唔差

勞已科

係咪唔使瞓覺

科已勞櫻花妹世界第一

食完飯繼續

已追蹤

全部都係警犬跟架
三萬警犬全部跟哂

跟個狗乸都唔跟個好人，你地初心係咪為屌屄? 精蟲上腦?

大波又點， 你溝到咩?

823人鏈

已follow

612 721 811 Pish

你班連登仔,整容西差婆就FOLLOW

淨係follow twitter

咪撚輸比隻老雞

因為連登仔凈係鐘意大波假面狗

肅清警隊

屌你得17.8k， 條黑狗private之前成27k

再推

日本妹文宣能力好強

O

follow啦你班仆街

痴撚線 其他post都有見你推

搞惦件事之後 連登仔一齊請佢黎香港玩

人
地有睇架 快d去同我follow

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

屌你班連登仔
成朝先多得3千人

隻狗乸 就成差唔多3萬人
叫你地UNFOLLOW就唔撚聽
個個走去送頭

全已follow
軍妓不了

【突發】民記特別記者會 即時討論

睇咗先

FOLLOWED

其實香港人同佢三五識七....
但佢地都咁幫香港人....

咪就係,點可以唔支持

都有原因既,我諗佢真係好愛香港

拜靖國神社喎………

即follow! 做實事既人！Respect!

this too

我會理解做日本人自身愛國的行為,最重要呢兩個月無論多唔多人支持佢,佢無一刻唔幫香港人

日本人拜 敗將神社係習俗黎

一陣會另外開post再講

又開

咁你推唔推

推你500

18K=18000?

anyway齊follow!

True love

個大波狗婆都30幾k
點解佢得18k
Not fair

尋晩我開POST果一刻得1718,而家18864

垃圾連登仔唔用IG?

原來係咁，大家好勁

收手啦billy仔

仍然少過差婆,要再努力!

大家一齊推

痾屎中

billy加油

痾屎都推

推-

點解啊！follow啦連登仔！

推到佢有百萬follower

話咁快就近20000

個老下垂咁多follower，明顯係關係科出手啦！

佢dm回我野

講咩

推爆佢，人地真心支持我地香港!!!!

followed!
我剛剛見到有1.9萬followers喎

推足成晩咁滯(尤其Billy巴同長島巴)

入直路啦

可能家族都愛國掛

新POST:

屌

Push.